London is .......

BLUE

關你班死車狗撚事咩 收鳩埋喇